[Switch] ニンジャラ/Ninjala/泡泡糖忍戰 (1)

ニンジャxチャンバラ = ニンジャラ！！

官方網站:

官方Twitter :

基本操作:

第三季更新重點：

可以當頭兩季係open beta

完全無人玩？

香港應該冇
台仔巴哈都唔係點見
應該就執

好難玩

抄下排行榜上面d忍卡配置
再慢慢練